有無巴打喺新加坡當緊或者當過兵？

究竟field camp 係點 聽人講好慘 搞到個個都成身泥

點解想知
BTW every singaporean son

下個月就去field camp 個個喺兵營既朋友都話field camp 最慘 我都有睇every Singaporean son 但saf 唔會蠢到將全部野放出黎

的確唔會
因為只會更慘